(文宣) 大家破壞左黨鐵，另一邊可以教人搭其他交通工具

依家881 May姐話基層唔識搭巴士， 星期日返唔到工

雖然呢個年代人人有部iphone的確係冇咩可能既事，但如果我地做多一步， 出文宣教大眾罷搭黨鐵同時， 有咩巴士去到想去既地方， 係咪好好呢

2個app一定要裝：
九巴app (唔洗講啦基本)

中原地圖app
呢個好重要， 佢可以顯示附近地區有咩巴士站，巴士路線
圖片舉例：

解散警隊
拯救香港

推阿， 爭取民意好重要

再推

十連